# Utilisation avancée

Parler des f-strings, des tableaux de tableaux

## Définition

!!! warning "Vocabulaire"

    Un paradigme est une tentative pour classer différents langages en fonction de leur 
